致所有和理非: 怯，你就輸左個香港

聽日點都要上街
今日好多風係咁吹，係咪好驚驚有危險?
由大公文匯一早話有人要殺警，到停黨鐵關商場
我地要諗
點解對家要咁做，做到好似戒嚴咁?
因為佢唔想國慶有二百萬人出黎落佢面！
要記住
和理非嘅人數係最大嘅盾
人愈多佢地愈唔想見到手足愈安全
所以
六區好銅鑼灣好
點都要頂住一齊出去
驚嘅
搵埋朋友一齊去
著便服街坊look去
拎少啲材料/拎低風險物資
人數係我地最大嘅武器
光復香港
時代革命
十月一
賀佢老母

十月一

賀佢老母

銅鑼灣遊行
六區開花

諗定進場離場方法

搵定同伴一齊去

香港人冇得再輸

推佢老母

不分和勇
賀佢老母

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友

光復香港 時代革命

所有人聽日街上見

幫手推上熱門

光復香港
時代革命

宜家好難推post
自推10次

push

推啊

唔想一世活係警權底下就推爆佢

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

推

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

有冇人幫推

毒撚冇人理
自己行街

好撚難推

和理非都要出呀屌

香港唔可以輸

人數係最撚大嘅武器

和理非唔好再做冷氣軍師
多你一個多好撚多

釋放義士

重組警隊

實行真。雙普選

記好電話 諗好逃生路線

香港人唔可以再輸

五大訴求
缺一不可

驚就咩都唔帶街坊look 出黎撐人數!!
做得幾多得幾多啊!!

真

驚就街坊look空裝
總之7百萬人一齊落街賀國慶

十月一賀佢老母

香港人一定要贏

和理非都要出街

推多十次

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

幫手推

推到上熱門

有車手足渣定車出去接放學

加油

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

出黎啦和理非

和理非出黎未

冇得退 再唔出黎成世都唔洗再出
不被捕 不割蓆

Pish

唔理你咩位置,都一定要做好基本BLACK BLOCK
完全隱藏自己身份,就會有無限既勇氣
點解?因為你唔驚比人影相
唔洗驚比人秋後算帳
個頭做完即刻走,真正HIT&RUN無手尾跟

得一個消毒口罩真係遮唔到樣架豬,聽話啦
再加埋副太陽眼鏡就完美

推！

一定要贏

多人就唔會咁早清場

[和理非] 如果你到今日都未齊裝blackblock, 我懇請你聽日做哨兵

多人就保護到大家

聽日唔係end game,但香港人一定要出

香港人一齊出黎

和理非表示驚佢老母
純粹實踐公民權利
銅鑼灣見

和理非都要衝破心理關口

街上見

不分和勇
齊上齊落

明日出去，未行就拉，大家自己諗清楚

六區開花
銅鑼灣遊行

落街買老麥唔得咩
屌

要有革命嘅覺悟

香港獨立

推呀

唔可以屈服於白色恐怖之下

冇錯

😉

Push

我哋一齊贏返個香港返嚟

和理非去港島風險最低

政府就係想你驚

其實冇black bloc咪街坊咁出囉，人夠多，stay得耐，就有noise，出得嚟，有咩事會發生冇人知，到時人一多，好多時啲歷史時刻就係要咁多人出嚟見證，crowd係有佢本身嘅威力，但係你真係要真多人，唔夠多就冇用

一定出

pish

淆到仆街都出黎
光復香港
時代革命

大家加油

印尼啲示威者好勁水炮車都比佢破壞咗

香港人，係時候展示你地嘅決心。咩叫時代革命，喊就喊得大聲，做呢？講得革命就點都會有風險，唔好怯，我地要團結，聽日有好多前線同勇敢會保護你地。
問下自己係咪想場運動咁就完，記住要keep住個決心。心態上，同自己講點先可以出到去，點樣可以安全咁出去，而唔係係度諗睇下聽日安唔安全先出去，睇左直播先算啦，咁樣諗會自己好多藉口唔出。人地升級，我地都要升級，有勇氣行出黎係基本。
總之，盡做啦，香港人加油！

各位兄弟
我明你地當中有人可能會怕
係人都會，我都一樣
但諗起一班受左傷，出左場既手足
如果唔行出來，咩都唔做，我覺得真係對佢地唔住
我地未贏架，都冇得中途退賽
一退，全香港包括你身邊既人都會輸

所以，無論你打咩位置，係勇係和都好
唔好放棄，唔好忘記我地因為乜野而出來
只有堅持，繼續做，先至有機會成功

如果你願意，又有能力
我地一齊行前多步，好嗎

101 國殤日見[/size=5]

Tui

大家要頂住壓力
重現2百萬人賀國慶

幾點走好

留係自己區先係最低風險 有起事都容易啲應變到

國慶唔係紅日咩

聽日一定要賀佢老母

賀佢老母！！一齊著全黑翻學！

［外國大學gathering］有冇外國巴絲想搵一日一齊開party

賀佢老母!

唔淆得，唔想後悔就出，我拖埋啊媽細妹出，多個人就可以保多啲人

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

Blackbloc啊

一人一磚係要個震攝力

羅馬野史 一人一磚 護己救人 口號同死線同樣重要

推
推
推

出黎呀

一齊賀佢老母！再怯同d港豬有乜分別

人數

你老母系個個post都見到你條撚樣

p牌推唔到

和而理非 已經有好多人為你地犧牲咗

求下你地出多次黎

出多一次就夠

賀佢老母！！

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

屌你老母又有五毛係半夜開風向post 轉風向 唔理既話聽日又係等輸

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

人手推POST
今日見~

出來行街又得
唔洗乜野black bloc都出得
想出就出

tui

人數決定一切

好

我地一齊出啦

你老味，一定要去，而且去港島， 越想嚇人就越不使驚，嚇就代表距搞不到野，港島才是上策

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

睇住呢個風向post 吹風聽日叫人搞行為藝術

老閪都出

推1

推2

聽日會出既 唔該要打醒200分精神 照顧好身邊每一個手足
要有比人拉既準備

因為香港依家唔係和平示威
係戰爭
popo 係話拉你就拉你 話打你就打你
48小時係點都走唔甩

聽日見手足
大家唔好咁夜 休息多D
賀佢老母

推3

推4

荃灣人 可唔可以應承我聽日打場漂亮既仗

幫手推推 唔該哂

推5

海外L幫推！ 光復香港 大家安全為上！

冇輸嘅餘地

出出出！！！

未驚過

賀佢老母呀
五大訴求
缺一不可

推 聽日幫支共賀壽呀

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

一人一磚 護己救人

聽日見

今日見

係好撚驚呀， 但驚得過輸咗成個香港畀人？

去！唔可以唔慶十一！！！

推L爆依個post dllm

擺買中國貨, 仲有效過衝.
同佢鬥埋長命添

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921

痴撚線，怯條撚，我聽日要去行街shopping

和理非們出到去都可以做多d嘢

武運亨昌早d休息

Pushhh

果鳩個係咁出post話驚話怯。

3個月仲未驚夠？

我地點對得住係入面比人怯持緊既手足

定係又有藍屍放鳩風？

推啊
起左身食埋野就出黎啦

推番上熱門

屌你人呢

係時候落街

十一革命 撥亂反正

冷氣軍師出黎未

不分和勇賀佢老母

連登個情況唔單純係和理非，大家睇Post一定要起底

今日北京佈防得愈勁就係唔想今日多人落街
六區要人

香港人冇得再退

今次唔可以再輸

賀佢老母！

齊上齊落

l推

搵定朋友一齊去互相照應

上街please!!

習近平老羞成怒
國慶日血流成河
佢唔會CARE
佢會覺得自己勁過鄧小平
佢會覺得自己媲美毛澤東
歷史選擇了香港
大家與有榮焉
習近平要炒香港
我咃有得揀咩?

10.1 賀佢老母

人數係最大武器
全民賀佢老母

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚咩

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

二百萬人肯上街未

推啊出黎啦大家

港島要人

幫手推！！！

灣仔要人

沙田要人

深水涉要人

屯門要人

荃灣要人

黃大仙要人

幫手拎水都好

香港人唔撚驚佢

Up

大家小心
要平安番屋企

推佢老母, 人人都係張嘉輝激戰

有好多人會出黎互相支持
唔洗驚唔洗怯
香港人加油

人多就會安全

推。

大家加油 人多就安全

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

一陣見， 我會喺銅鑼灣開始行。

怯一樣好多野可以做 搵到自己要做既野

大家加油
準時1點見

自己小心
要齊贏

如果被捕，可以換10個和理非企出黎守護香港。

我願意做被捕果個

respect
一樣

p牌都推

天氣熱
帶多啲水

全民帶大背囊please

一陣見行街無罪

我約左朋友去船p

we connect tgt

香港人 出黎

出發

沙田係一點定11：30？？？

怯就唔好再講咩煲底見啦
新疆就有大家份